\assignementTitle{}{3}{}

Какие утверждения верны для овоцита человека?

\begin{enumerate}
    \item Формирование овоцитов идет у плода внутриутробно
    \item Овоцит имеет клеточную стенку, которые преодолевают сперматозоиды
    \item В клетке содержится большое количество желточных гранул
    \item Мейоз завершается после проникновения в клетку сперматозоида
    \item На мембране клетки меняется потенциал при проникновении сперматозоида
\end{enumerate}

\explanationSection

Овоцит человека не содержит клеточную стенку и большое количество желточных гранул.

\answerMath{1, 2, 5.}